msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "All"
msgstr "所有的"

msgid "Idle"
msgstr "空闲"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Blanking"
msgstr "断料"

msgid "Printer"
msgstr "打印机"

msgid "Printer(WiFi)"
msgstr "打印机(WiFi)"

msgid "Creality"
msgstr "创想"

msgid "Bambu"
msgstr "拓竹"

msgid "Sonic Pad"
msgstr "音速屏"

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "Name Address File"
msgstr "名称 地址 文件名"

msgid "Device group"
msgstr "设备分组"

msgid "Device State"
msgstr "设备状态"

msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

msgid "Add Group"
msgstr "添加分组"

msgid "Scan Add"
msgstr "扫描添加"

msgid "Manual Add"
msgstr "手动添加"

msgid "Edit Name"
msgstr "编辑名称"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Device Model"
msgstr "设备型号"

msgid "Current Device"
msgstr "当前设备"

msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

msgid "Device Address"
msgstr "设备地址"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Print File"
msgstr "打印文件"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "Create Device Group"
msgstr "新建设备分组"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Rename Device Group"
msgstr "设备分组重命名"

msgid "Rename Device Name"
msgstr "设备重命名"

msgid "Printing Progress"
msgstr "打印进度"

msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

msgid "Add multiple devices"
msgstr "添加多台设备"

msgid "How to find an IP address?"
msgstr "如何查找IP地址?"

msgid "The device already exists"
msgstr "打印机已经存在"

msgid "The device does not exist"
msgstr "打印机不存在"

msgid "Device added successfully"
msgstr "添加打印机成功"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Filament Status"
msgstr "耗材映射"

msgid "Filament Match"
msgstr "耗材映射"

msgid "Confirm"
msgstr "确定"

msgid "Upload GCode file name"
msgstr "上传GCode文件名"

msgid "Print calibration"
msgstr "打印校准"

msgid "Enable CFS"
msgstr "启用CFS"

msgid "Printing Information"
msgstr "打印机信息"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Records"
msgstr "历史记录"

msgid "Timelapse Video"
msgstr "延时摄影"

msgid "Object deletion"
msgstr "对象排除"

msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Layer"
msgstr "层"

msgid "Printing time"
msgstr "打印时间"

msgid "Remaining time"
msgstr "剩余时间"

msgid "Finish Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Ultrafast"
msgstr "急速"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Stable"
msgstr "平稳"

msgid "Silent"
msgstr "静音"

msgid "Cannot be empty"
msgstr "不能为空"

msgid "Already exists"
msgstr "已经存在"

msgid "Copy successful"
msgstr "拷贝成功"

msgid ""
"Removing a group will delete the devices in the group. Are you sure you want "
"to remove it?"
msgstr "移除组会删除该组设备，是否确定移除？"

msgid "Printing"
msgstr "正在打印"

msgid "Printing Complete"
msgstr "打印完成"

msgid "Printing Failed"
msgstr "打印失败"

msgid "Print Abort"
msgstr "打印终止"

msgid "Printing Paused"
msgstr "打印已暂停"

msgid "Printing Pausing"
msgstr "暂停中"

msgid "Printing Stopping"
msgstr "停止中"

msgid "Printing Restoring"
msgstr "恢复中"

msgid "Executing print termination command"
msgstr "正在执行终止打印命令"

msgid "Executing pause command"
msgstr "正在执行暂停打印命令"

msgid "Executing the command to continue printing"
msgstr "正在执行继续打印命令"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Stop"
msgstr "终止"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Printing speed"
msgstr "打印速度"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Printing Speed:"
msgstr "打印速度: "

msgid "Wind Speed"
msgstr "风速"

msgid "Model fan"
msgstr "模型风扇"

msgid "Case fan"
msgstr "机箱风扇"

msgid "Side fan"
msgstr "辅助风扇"

msgid "LED light"
msgstr "LED灯开关"

msgid "Millimetre"
msgstr "毫米"

msgid "Extrusion distance"
msgstr "挤出距离"

msgid "Extrusion speed"
msgstr "挤出速度"

msgid "Mm/sec"
msgstr "毫米 / 秒"

msgid "Please check"
msgstr "请您检查"

msgid "Does the printer camera device work properly."
msgstr "打印机摄像设备是否正常工作"

msgid ""
"Chuangxiang Cloud devices will soon support this feature in the future, stay "
"tuned!"
msgstr "创想云设备在未来即将支持该功能，敬请期待！"

msgid "Relate to my account"
msgstr "关联我的账户"

msgid "My Device"
msgstr "我的设备"

msgid "Continue Print"
msgstr "继续打印"

msgid "Cancel Print"
msgstr "取消打印"

msgid "Reconnecting"
msgstr "正在重连..."

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Add Status"
msgstr "添加状态"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Rescan"
msgstr "再次扫描"

msgid "Device Total"
msgstr "设备总数"

msgid "Device added"
msgstr "已添加设备"

msgid "No device added"
msgstr "未添加设备"

msgid "All Device"
msgstr "所有设备"

msgid "Selected devices"
msgstr "已选中设备"

msgid "Searching for device..."
msgstr "设备搜索中..."

msgid "Verification..."
msgstr "校验中..."

msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

msgid "Device Details"
msgstr "设备详情"

msgid "Remove Device"
msgstr "移除设备"

msgid "Move To"
msgstr "移动到"

msgid "Remove Group"
msgstr "移除组"

msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Creality Cloud binds devices"
msgstr "创想云绑定设备"

msgid "Merge with existing devices"
msgstr "与已存在的设备合并"

msgid "Update success"
msgstr "更新成功"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

msgid "Video Name"
msgstr "视频名称"

msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

msgid "Storey"
msgstr "层高"

msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

msgid "Consumable Length"
msgstr "耗材长度"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Total Duration"
msgstr "总时长"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Historical Records"
msgstr "历史记录"

msgid "Delayed Photography"
msgstr "延迟摄影"

msgid "Start printing"
msgstr "开始打印"

msgid "Start Printing (Calibrate First)"
msgstr "开始打印（先校准）"

msgid "Restart printing"
msgstr "重新打印"

msgid "Reprint (Calibrate First)"
msgstr "重新打印（先校准）"

msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

msgid "Delete succeeded!"
msgstr "删除成功!"

msgid "Cancel Delete"
msgstr "取消删除"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Please enter a file name"
msgstr "请输入文件名"

msgid "File name cannot be empty!"
msgstr "文件名不能为空!"

msgid "Rename succeeded!"
msgstr "重命名成功!"

msgid "Rename Cancel"
msgstr "重命名取消"

msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "你确定删除该文件吗?"

msgid "Please return to the printer before starting the printing operation!"
msgstr "请您先归位打印机,再进行开始打印操作!"

msgid "Please import a Gcode slice file!"
msgstr "请导入Gcode切片文件!"

msgid "The file is being printed, please import after printing"
msgstr "该文件正在打印中，请打印完成后再导入"

msgid "Import succeeded"
msgstr "导入成功"

msgid "Import failed"
msgstr "导入失败"

msgid "MultiColor"
msgstr "是否多色"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Selected Files"
msgstr "已选文件"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Copy link"
msgstr "拷贝链接"

msgid "G-code file has been deleted and cannot be printed"
msgstr "G-code文件被删除，不能执行重新打印操作"

msgid "Copy link successfully"
msgstr "复制链接成功"

msgid "Project"
msgstr "项目"

msgid "Current"
msgstr "当前"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Nozzle"
msgstr "喷嘴"

msgid "HotBed"
msgstr "热床"

msgid "Chamber"
msgstr "腔体"

msgid "The temperature range is unreasonable"
msgstr "温度范围不合理"

msgid "Exclusion succeeded!"
msgstr "排除对象成功!"

msgid "Whether to exclude selected models?"
msgstr "是否要排除选中模型?"

msgid "Exclude object"
msgstr "排除对象"

msgid "This object is excluded!"
msgstr "此对象已排除!"

msgid "Only a single model remains and does not support exclusion"
msgstr "仅剩单个模型不支持排除"

msgid "Consumables"
msgstr "耗材"

msgid "Spool Holder"
msgstr "料架"

msgid "Guide"
msgstr "指南"

msgid "Feed"
msgstr "进料"

msgid "Retract"
msgstr "退料"

msgid "RFID consumables information does not support modification"
msgstr "RFID耗材信息不支持修改"

msgid "It does not support setting consumables information during printing."
msgstr "不支持在打印过程中设置耗材信息"

msgid "Material box setting"
msgstr "料盒设置"

msgid "Try Again"
msgstr "重试"

msgid "CFS Humidity"
msgstr "CFS 湿度"

msgid "Scope"
msgstr "范围说明"

msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Too high"
msgstr "过高"

msgid "Detection on insertion"
msgstr "插入时检测"

msgid ""
"When a new material line is inserted, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 20 seconds."
msgstr "当插入新的料线时，系统自动读取料线信息，大约需要20秒。"

msgid "Detection at startup"
msgstr "开机时检测"

msgid ""
"Each time the machine is turned on, the system automatically reads the "
"material line information, which takes about 1 minute."
msgstr "每次开机时，系统自动读取料线信息，大约需要1分钟。"

msgid "Automatic feeding system"
msgstr "系统自动续料"

msgid ""
"When the material line is exhausted, it will automatically switch to a "
"consumable with exactly the same properties."
msgstr "料线用尽后将自动切换到属性完全相同的耗材。"

msgid "Automatic refill"
msgstr "自动续料"

msgid "Brand"
msgstr "品牌"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Nozzle temperature"
msgstr "喷嘴温度"

msgid "Pressure in advance"
msgstr "压力提前"

msgid "Temperature range invalide,please reset"
msgstr "温度范围不合理，请重新设置"

msgid ""
"The printer parameters have been modified. If you continue, it will "
"overwrite the current parameters of the printer"
msgstr "打印机参数已被修改。如果继续，它将覆盖打印机的当前参数"

msgid "The color can not be empty."
msgstr "耗材颜色不能为空."

msgid "Please select a material for feed handling"
msgstr "请选择一个材料进行进料处理"

msgid "All Plates Stats"
msgstr "所有盘状态"

msgid "One-Click Printing"
msgstr "一键打印"

msgid "Send G-code"
msgstr "发送G-code文件"

msgid "Do not send empty disk data"
msgstr "请勿发送空盘数据"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "CFS slot selection"
msgstr "CFS槽位选择"

msgid "The printing status does not allow machine operation!"
msgstr "打印中状态不允许机器操作"

msgid "Please re-enter the target value!"
msgstr "请重新输入目标值!"

msgid "The file cannot be restored after deletion. Are you sure to continue?"
msgstr "文件删除后不能恢复，确定继续吗？"

msgid ""
"This operation cannot be undone. Are you sure to continue sending the "
"termination command?"
msgstr "该操作不能撤销,确定继续发送终止命令？"

msgid ""
"Creality Print camera function does not currently support devices that are "
"only bound to Creality Cloud"
msgstr "Creality Print摄像头功能暂不支持仅绑定创想云的设备"

msgid "Select a slot and click the 'Feed'/'Retract' button"
msgstr "选择一个槽位，然后点击\"进料\"/\"退料\"按钮"

msgid "Temperature will heat up to 240°C before feed"
msgstr "进料前温度将自动加热至240℃"

msgid "Extruding"
msgstr "进料中"

msgid "Finish"
msgstr "进料完成"

msgid "Temperature will heat up to 240°C before retreat"
msgstr "退料前温度将自动加热至240℃"

msgid "Retract Prepare"
msgstr "退料准备"

msgid "Retracting"
msgstr "退料中"

msgid "Retract Finish"
msgstr "退料完成"

msgid ""
"Feed nozzle heating (220℃) 220℃ is an example, the actual operating "
"temperature is based on the maximum temperature of the consumables"
msgstr "进料喷嘴加热(220℃)220℃为示例,实际运行温度以耗材最大温度为准"

msgid "Feeding inspection line position"
msgstr "进料检查料线位置"

msgid "Feeding and cutting line"
msgstr "进料切断料线"

msgid "Feed back to the current material line"
msgstr "进料抽回当前料线"

msgid "Feeding and delivering new material line"
msgstr "进料送出新料线"

msgid "Feeding and biting line"
msgstr "进料咬入料线"

msgid "Feed flushing old material line"
msgstr "进料冲刷旧料线"

msgid "Check the feed line position"
msgstr "检查料线位置"

msgid "Cutting line"
msgstr "切断料线"

msgid "Retract the current material line"
msgstr "抽回当前料线"

msgid "Flushing old material line"
msgstr "冲刷旧料线"

msgid "An unknown error was detected in printing"
msgstr "检测到打印发生未知错误"

msgid "Motor drive abnormality"
msgstr "电机驱动异常"

msgid "internal error"
msgstr "内部错误"

msgid "Communication abnormality"
msgstr "通讯异常"

msgid "Not heating as expected"
msgstr "未按预期加热"

msgid "Unknown exception"
msgstr "未知异常"

msgid "Extruder abnormality"
msgstr "挤出机异常"

msgid "Print file coordinates are abnormal"
msgstr "打印文件坐标异常"

msgid "Chatter optimization sensor abnormality"
msgstr "振纹优化传感器异常"

msgid "Fan abnormality"
msgstr "风扇异常"

msgid "A print quality issue has been detected and printing has been paused"
msgstr "检测到打印质量问题，已暂停打印"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Foreign object detected on the printing platform, printing paused"
msgstr "检测到打印平台板异物，已暂停打印"

msgid "Motherboard Connection Failure"
msgstr "主板连接异常"

msgid "Nozzle connection abnormal"
msgstr "喷头连接异常"

msgid "Hotbed Connection Abnormal"
msgstr "热床连接异常"

msgid "Detected unfinished task, do you wish to continue printing"
msgstr "检测到未完成的任务，是否继续打印"

msgid "Filament runout, printing paused, please refill"
msgstr "当前耗材用尽，打印已暂停，请更换耗材"

msgid "A model warping issue has been detected，printing has been paused"
msgstr "检测到打印过程中有翘曲现象，已暂停打印"

msgid "Detected waste chute is block. Please clean it up and try again."
msgstr "检测到废料槽堵塞，请清理后重试"

msgid ""
"Belt tension abnormal. Please rerun the Input Shaping before using the "
"printer."
msgstr "皮带张紧力异常，请重新运行振纹优化后再使用打印机"

msgid ""
"FR2357: CFS filament in use. To print with spool holder, unload CFS filament "
"and reload spool holder before printing."
msgstr ""
"CFS耗材使用中，如需使用外置料架进行打印，请退出CFS耗材后装载外置料架耗材后重"
"新发起打印"

msgid ""
"FR2358: Spool holder filament in use. To print with CFS, unload spool holder "
"filament and reload CFS filament before printing."
msgstr ""
"外置料架耗材使用中，如需使用CFS进行打印，请先退出外置料架耗材后重新发起打印"

msgid "Abnormal temperature of the temperature chamber"
msgstr "温度室温度异常"

msgid "network anomaly"
msgstr "网络异常"

msgid "AI detected print quality issues"
msgstr "AI检测到打印质量问题"

msgid "z-Touch abnormality"
msgstr "z-Touch异常"

msgid "File anomaly"
msgstr "文件异常"

msgid "Abnormal hot bed temperature"
msgstr "热床温度异常"

msgid "Printing quality issues detected by AI"
msgstr "检测到打印质量问题"

msgid "TF0501: Heat break fan speed detected to be too low."
msgstr "检测到喉管风扇转速过低"

msgid "Mainboard fan exception"
msgstr "主板风扇异常"

msgid "Detected a issue with the print quality of the first layer"
msgstr "检测到首层打印质量问题"

msgid "Current file does not support flow detection"
msgstr "当前文件不支持流量校准"

msgid "AI LiDAR anomaly"
msgstr "AI激光雷达异常"

msgid "AI LiDAR calibration failure"
msgstr "AI激光雷达标定失败"

msgid "AI LiDAR alignment failure"
msgstr "AI激光雷达校准失败"

msgid "Current storage space usage has reached %s, please clean up in time"
msgstr "当前存储空间占用已达 %s,请及时清理"

msgid "Chamber temp too high, camera off. It'll auto-on when temp normalizes"
msgstr "腔体温度过高，摄像头已关闭，温度恢复正常后自动开启"

msgid "Camera failed to start, try restarting"
msgstr "摄像头打开失败，可尝试重启"

msgid ""
"Current file does not support flow ratio calibration, printing with default "
"values."
msgstr "当前文件不支持流量比例校准，将用默认值进行打印"

msgid ""
"Current filament does not support flow ratio calibration, printing with "
"default values."
msgstr "不支持流量比例校准的耗材类型，将用默认值进行打印"

msgid "Auto PA calibration image anomaly, printing with default values."
msgstr "流量PA值校准图片异常，将用默认值进行打印"

msgid "Auto PA calibration failed, printing with default values."
msgstr "流量PA值校准失败，将用默认值进行打印"

msgid "A model warping issue has been detected."
msgstr "检测到打印过程中有翘曲现象"

msgid "TF0526: Model fan speed detected to be too low."
msgstr "检测到模型风扇转速过低"

msgid "FO0528: rinter seems to be printing without extruding."
msgstr "检测到可能出现空打"

msgid "Axis movement error"
msgstr "轴移动错误"

msgid "Machine preparation"
msgstr "机器准备中"

msgid "System error, try restarting"
msgstr "系统错误，可尝试重启"

msgid "The nozzle temperature is below the minimum extrusion temperature"
msgstr "喷嘴温度低于挤出温度"

msgid "Unable to obtain nozzle temperature, the thermistor may be disconnected"
msgstr "喷嘴热敏可能开路"

msgid "Hotbed thermistor open circuit"
msgstr "热床热敏开路"

msgid "The chamber thermistor may be open circuit"
msgstr "腔体热敏可能开路"

msgid "The motherboard temperature is abnormal"
msgstr "主板温度异常"

msgid "Nozzle temperature exceeds limit, thermistor may be short-circuited"
msgstr "喷嘴温度超限，热敏可能短路"

msgid "Hotbed thermistor short circuit"
msgstr "热床热敏短路"

msgid "The chamber thermistor may be short circuit"
msgstr "腔体热敏可能短路"

msgid "Chamber heating issue, please ensure the printer is sealed"
msgstr "腔体未按预期加热，请保持打印机密闭"

msgid "The nozzle is not heating as expected"
msgstr "喷嘴未按预期加热"

msgid "The heat bed is not heating as expected"
msgstr "热床未按预期加热"

msgid "Print file is corrupted"
msgstr "当前打印文件损坏"

msgid "X-axis homing abnormality"
msgstr "X轴回零异常"

msgid "Y-axis homing abnormality"
msgstr "Y轴回零异常"

msgid "Z-axis homing abnormality"
msgstr "Z轴回零异常"

msgid "X-axis print coordinates out of range"
msgstr "X轴打印坐标超出范围"

msgid "Y-axis print coordinates out of range"
msgstr "Y轴打印坐标超出范围"

msgid "Z-axis print coordinates out of range"
msgstr "Z轴打印坐标超出范围"

msgid "Z Offset Exceeds Limit"
msgstr "Z_offset偏移值超限"

msgid "Belt tension module abnormal."
msgstr "皮带张紧模块异常"

msgid "Auto belt tension failure"
msgstr "自动皮带张紧失败"

msgid "The nozzle leveling sensor may have a hardware failure."
msgstr "挤出机调平传感器可能出现硬件故障"

msgid ""
"The nozzle leveling sensor may be damaged or the wiping module may have "
"fallen off. Please check or try restarting."
msgstr "挤出机应变片可能损坏或擦料模块脱落，请检查或尝试重启"

msgid "Z-axis homing issue,may have an external disturbance "
msgstr "Z轴回零异常，可能存在外部干扰"

msgid ""
"[Printing] XY Motor: XY motor speed limit exceeded. The motor will be "
"released. Please reduce the print speed or re-slice and print again.Z Motor: "
"Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. Please reduce the "
"print speed or re-slice and print again.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the print speed or re-"
"slice and print again.[Not Printing] XY Motor: XY motor speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the XY motor movement "
"speed.Z Motor: Z motor speed limit exceeded. The motor will be released. "
"Please reduce the Z motor movement speed.E Motor: Extruder speed limit "
"exceeded. The motor will be released. Please reduce the extruder movement "
"speed."
msgstr ""
"【打印中】xy轴电机：检测到xy电机速度超限，将释放电机，请降低打印速度或重新切"
"片后打印。z轴电机：检测到z电机速度超限，将释放电机，请降低打印速度或重新切片"
"后打印。e轴电机：检测到e电机速度超限，将释放电机，请降低打印速度或重新切片后"
"打印【非打印中】xy轴电机：检测到xy电机速度超限，将释放电机，请降低xy电机移动"
"速度。z轴电机：检测到z电机速度超限，将释放电机，请降低z电机移动速度。e轴电"
"机：检测到挤出机速度超限，将释放电机，请降低挤出机移动速度"

msgid ""
"[X/Y/E/Z1/Z2] step-servo position issue, please try again after resolving"
msgstr "[x或y或e]轴伺服电机硬件异常/[z1或z2]轴伺服电机硬件异常，平台板将下降"

msgid ""
"[Printing] XY Motor: An obstacle was detected during the extruder's "
"movement. This print has been canceled and the motor is released.Z Motor: An "
"obstacle was detected during the heated bed's movement. This print has been "
"canceled and the motor is released.E Motor: An extrusion anomaly was "
"detected, possibly a clog, tangle, or jam. Printing has been paused.[Not "
"Printing] XY Motorstep-servo: An obstacle was detected during the nozzle's "
"movement. The motor will be released.Z Motor: An obstacle was detected "
"during the heated bed's movement. The motor will be released.E Motor: An "
"extrusion anomaly was detected, possibly a clog, tangle, or jam. The motor "
"will be released."
msgstr ""
"x轴电机：x轴运动方向存在异常阻力，将释放电机，请处理故障后重启打印机。y轴电"
"机：y轴运动方向存在异常阻力，将释放电机，请处理故障后重启打印机。z1轴电机: 热"
"床下方存在异常阻力（z1），将释放电机，请处理故障后重启打印机。z2轴电机：热床"
"下方存在异常阻力（z2），将释放电机，请处理故障后重启打印机。e轴电机：挤出机挤"
"出异常，可能出现堵头、缠料、卡料，将释放电机"

msgid ""
"X Motor: X motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.Y Motor: Y motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged.Z1 Motor: Z1 motor identification error detected. "
"The motor wire may be connected improperly or the motor may be damaged.Z2 "
"Motor: Z2 motor identification error detected. The motor wire may be "
"connected improperly or the motor may be damaged.E Motor: Extruder motor "
"identification error detected. The motor wire may be connected improperly or "
"the motor may be damaged."
msgstr ""
"x轴电机：检测到x电机识别异常，电机线可能连接异常或电机损坏。y轴电机：检测到y"
"电机识别异常，电机线可能连接异常或电机损坏。z1轴电机：检测到z1电机识别异常，"
"电机线可能连接异常或电机损坏。z2轴电机：检测到z2电机识别异常，电机线可能连接"
"异常或电机损坏。e轴电机：检测到e电机识别异常，电机线可能连接异常或电机损坏"

msgid ""
"X/Y/Z/E axis step-servo motor initialization error, motor communication line "
"may be connected incorrectly"
msgstr "[x或y或z1或z2]轴伺服电机初始化异常，电机通讯线可能连接异常"

msgid "communication issue, please try again after resolving."
msgstr "CFS通信异常，请排除故障后重试"

msgid ""
"Retract issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; "
"after resolving."
msgstr ""
"退料异常，请检查是否发生堵头或耗材及料盘卡住，排除异常后点击“重试”按钮”"

msgid ""
"Feed issue, check for filament or spool jams. Click &quot;Retry&quot; after "
"resolving."
msgstr ""
"进料异常，请检查是否发生堵头或耗材及料盘卡住，排除异常后点击“重试”按钮”"

msgid "System error."
msgstr "CFS系统出现异常错误"

msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck from loader to CFS hub. Please resolve "
"the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr "进料异常，耗材可能堵在上料器到五通位置，请排除异常后点击“重试”按钮"

msgid ""
"Feed issue , filament may be blocked between the CFS hub and extruder "
"filament detector. Please resolve the issue and click &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"进料异常，耗材可能堵在五通到挤出机断料检测器位置，请排除异常后点击“重试”按钮"

msgid ""
"Feed issue , filament may be jammed between the extruder sensor and the "
"extruder gear. Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; "
"button."
msgstr ""
"进料异常，耗材可能堵在挤出机断料检测器到挤出齿轮位置，请排除异常后点击“重"
"试”按钮"

msgid ""
"Feed issue , filament may be stuck between the CFS hub sensor and the gear. "
"Please resolve the issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr ""
"进料异常，耗材可能堵在五通耗材检测器到五通齿轮位置，请排除异常后点击“重试”按"
"钮"

msgid "filament runs out, please refill."
msgstr "耗材用尽，请尽快插入耗材"

msgid "Command failed, current scenario does not support this command."
msgstr "指令发送失败，当前场景不支持该指令"

msgid "Cutter issue, cutter might be jammed, please try again after resolving"
msgstr "切刀异常，切刀可能被卡住或切刀缺失，请排除故障后重试"

msgid "RFID cannot be read, please manually edit filament"
msgstr "RFID读取异常，可手动编辑耗材"

msgid ""
"PTFE tube may have detached from the pneumatic fitting, Printing paused, "
"please try again after resolving"
msgstr "检测到铁氟龙管可能从气动接头脱落，打印已暂停，请排除故障后重试"

msgid "Extruder may be clogged. Click &quot;Retry&quot; after resolving."
msgstr "检测到挤出机可能堵头，请排除故障后点击“重试”按钮"

msgid ""
"The filament buffer signal is abnormal,the buffer may be stuck or the "
"filament may be tangle."
msgstr "缓冲器信号异常，可能是缓冲器卡住或耗材缠住"

msgid "Filament may tangled, please try again after resolving"
msgstr "检测到可能缠料，请及时处理"

msgid "filament may be broken in CFS."
msgstr "耗材可能断在五通内部，请排查故障后重试"

msgid ""
"Retract issue, filament cannot be returned to CFS hub. Please resolve the "
"issue and click the &quot;Retry&quot; button."
msgstr "退料异常，耗材无法退回到五通，请排除异常后点击“重试”按钮"

msgid ""
"Retract issue, filaments may be inserted into the CFS hub. Remove and click "
"the &quot;Retry&quot; button."
msgstr "退料异常，可能有其他耗材插入到五通处，可适当拔出后点击“重试”按钮"

msgid ""
"Retract issue, Filament Buffer failure. Please resolve and click &quot;"
"Retry&quot; button."
msgstr "退料异常，缓冲器故障，请排除异常后点击“重试”按钮"

msgid ""
"TR2852: Filament detector triggered abnormally, possibly due to an external "
"material rack being used with CFS."
msgstr "断料检测异常触发，耗材可能断在挤出机内或有外置料架耗材插入"

msgid "CFS temperature and humidity sensor abnormal."
msgstr "CFS 温湿度传感器异常"

msgid ""
"TC2854: Filament detected in the extruder, affecting the cutter calibration. "
"Please remove the filament and try again."
msgstr "检测到挤出机有耗材，影响切刀校准，请退出耗材后重试"

msgid "TC2855: Cutter calibrat failed. Please try again after resolving."
msgstr "切刀校准失败，请排除故障后重试"

msgid ""
"TC2856: Cutter issue, the cutter may be jammed or missing. Click &quot;"
"Retry&quot; after resolving."
msgstr "切刀异常，切刀可能被卡住或切刀缺失，请排除故障后重试"

msgid ""
"CFS feeding motor overload, maybe excessive load or unload resistance or the "
"filament tangled or stuck."
msgstr "CFS送料电机过载，可能是进退料阻力过大或耗材缠绕或卡住"

msgid "FS2858: CFS EEPROM abnormal."
msgstr "CFS EEPROM异常"

msgid "FO2859: CFS filament odometry abnormal."
msgstr "CFS 里程计异常"

msgid "FB2860: CFS filament buffer abnormal."
msgstr "CFS 缓冲器异常"

msgid "FS2861: CFS left RFID board abnormal."
msgstr "CFS 左侧RFID读写器异常"

msgid "FS2862: CFS right RFID board abnormal."
msgstr "CFS 右侧RFID读写器异常"

msgid "The file where the last unexpected stop was detected"
msgstr "检测到上次意外停止的文件"

msgid "No consumables detected, do you want to continue printing?"
msgstr "未检测到耗材,是否继续打印"

msgid "There is no consumables in the current rack"
msgstr "当前料架不存在耗材"
